入黎放低一件比女朋友鬧既事

試過出ou無係樓下搭巴士比佢鬧左一晚

諗唔到食乜講咗幾個建議都畀佢ban9咗但鬧我

呢d明顯佢心入面已經有答案

唔陪佢番學温書

無目標

同老母whatsapp

我好堅決自己單機單車環島遊
佢即刻屌我

唔同男人hehe